法唔法國香港有咩衰野都被人屈係香港人做

酒店嗰單樣都冇講下係中國人做就大把負皮
爭鮮有埋圖 中國人衣著講下係中國人做又係大把負皮
平時又話咩公屋新移民垃圾 但係衰野就香港人食曬
你講曬啦

酒店係支那人？

唔知 不過佢地話一定係mk仔女

依個時候有支那人黎香港咩係咪啲mk開party整污糟哂

依個都唔係重點

連登大把5毛PR，唔出奇

可能真係一唱一和分化人

唔一定， 香港人 本身都好多仆街， 唔好當左香港人係聖人

咁都唔好隨便一口咬定係香港或中國人做

藍絲都幾百萬

香港人最撚叻喇
唔會做衰野
連共享單車果d都係中國人鎖起黎用

中國人最撚叻喇
唔會做衰野
連共享單車果d都係香港人鎖起黎用

因為做開服務業既人見識過某部分香港人個種格
所以先覺得係香港人做都唔出奇